一連七日開會呀香港人，今日仲返工既人有無良知？

你地點對住班真。義士？昨日佢地流血為香港博條命
依家打梗仗架，返咩工？係咪痴線架！

推